舊iphone忘記密碼

講明先部機係我既 舊5s 行ios9
冇backup過因為電腦冇位
今朝屎忽痕想開返 因為想整雙重認證 得呢部電話係approved
但係屌老母 我試左好多個密碼都唔岩
2年冇用所以真係唔記得 仲有d組合記得想試但已經disabled60分鐘
好似係試多次都錯就永世lock
但部電話用左4年 都好多資料響入邊

上過apple個網睇好似除左重刷就冇方法
點解唔俾我用指紋入
apple id同密碼都係而家電話用緊果個

想問 仲有冇方法開返
或者咁講 可以唔洗走d資料

俾

比番部電話人啦

翻

係我架

俾份部機人啦

都係果句
點解唔做Backup
點解唔用iCloud Backup?

你冇backup開唔到嘅話就開唔到㗎啦，就算而家去Apple Store你只會得到同樣嘅答案。

仲有好多人記唔到密碼嘅，就唔該用一個叫做「1Password」app

而家呢個年代冇可能逐個記住晒啲密碼，一定要靠呢類app幫忙先得。

用新電話我終於買左icloud backup
舊就真係冇 部macbook冇位
係咪冇方法抄d資料出黎先

冇可能，就算而家你開返個電話做Backup都做唔到，因為你重新開機，係必須用Password先至入到去。

係我錯 因為成日改密碼 一個月改幾次
之前差d連而家果部都lock埋

無密碼都開到，咁要個密碼黎把撚呀？
咁condom都得啦⋯⋯

諗住有apple id同指紋可能仲有d希望

好處就係蘋果保安係勁

指紋耐無用都要密碼

根據官方答案：係沒有方法

與回憶講再見